.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Discern-Lies:

Выявление лжи (`Discern Lies <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=74>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- прорицание
- ментальное
- откровение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Обман звенит в ушах, как неправильные ноты.
Вы получаете бонус состояния +4 к проверкам Восприятия когда кто-то пытается :ref:`skill--Deception--Lie`.





.. include:: /helpers/actions.rst